有冇人係香港律師會做過？

真心想知